黃埔要記者 MTR A出口一大班防暴

現已舉藍旗

要記者

企滿哂A出口條橋

有線岩岩有影

黃埔做嘜

有野搞咩

入緊私人地方

根本完全冇示威者 唔知佢哋黎做乜鳩

推

約２０：４５
提醒
九龍ＳＳＰ大角咀一帶大量黑警調動
去向未明

on9 一個示威者都冇 班狗冇啦啦出現

要唔要人
我落黎

係咪橋入緊11期

頭先七點幾出去已經見佢地部署緊
八點左右返去嘅時候見佢哋企晒喺地鐵站出面

係

Pish

為咩?屌

保安呢 上次未俾人屌夠？

話比你知我地鐘意入邊就入邊

扮冇事

後面tvb

想捉人

街坊呢 快啲叫佢哋召喚鼠王芬出黎

我7點係黃埔站a出口出黎 嗰時已經有班狗係閘外check住哂

好似收緊皮

好似有幾隻狗入左黃埔花園平台

捉左人呀 屌

入左11期平台

街坊呀

聽日又有人被跳樓，立此存證

咩人

呢度咩事？

又想比黃埔街坊屌足成晚

未知

屌，推
街坊麻煩幫手影低班狗罪證

黑狗攻黃埔？

黃埔班19管理 死撚哂佢啦好麻
都唔知做乜

Push

Am7362

捉左果個好似係入面

屌

長實

點撚樣上哂樓捉人

A出口好似係黃埔外

其實咩事

天橋

多啲人多啲人

鼠王呢 ? 又話最幫D 年輕人

亂9咁拉人。

隻狗勁撚大聲對住港台電視鏡頭講屌你老母

入黃埔搵街坊打？

又用棍打頭

等清算

冇啦啦搞黃埔jm9呀屌

白車

有無詳細D咩事？

藍c廢老頭先比人推底

不過頭先見到有狗捉左個紅衫後生
唔知咩事

要人?

係天橋

藍田地鐵站一只成大班